# Тестовый квест «Интерфейс Github»
Одностраничное веб-приложение для просмотра **issues** с выбраного репозитория на **Github**.

[Спецификация API](https://developer.github.com/v3/) для веб-приложения.

## Зависимости:
 * NodeJS
 * Node.js Package Manager (npm)

## Инструкция по установке:
 1. Клонировать репозиторий
 1. Выполнить команду **"npm install"** для установки зависимых модулей
 1. Запустить веб-сервер командой **"npm start"**
 1. Можно пользоваться веб-приложением

## Техническое задание:
Функционал | Описание
-----------|--------
Поле ввода для указания имени пользователя и названия репозитория | Данные не нужно загружать, пока не будет нажата кнопка «Поиск». Каждое обращение должно отображаться с указанием номера, названия, даты открытия.
Пейджинг для обращений | Убедитесь, что загружаются только те данные, которые отображаются. Предусмотрите возможность выбора количества объектов отображаемых на странице.
Обработка и индикация ошибок в интерфейсе | Реализуйте отображение состояния загрузки обращений с сервера. 
Автодополнение в поле ввода | Измените поле ввода таким образом, чтобы после указания имени пользователя появлялся список автодополнения из существующих репозиториев выбранного пользователя. Загружать обращения нужно сразу после выбора в списке автодополнения. 
Роутинг | Сделайте страницу детального просмотра обращения, отображаемую информацию выберите сами 
Вывод автора | Для каждого обращения выведите автора не просто в виде имени, а с указанием его аватарки и со ссылкой на его Github профиль.
Дизайн | Сделайте стилистически законченный вид приложения. 
Тесты | Напишите тесты на базовую функциональность.

### Требования:
 * AngularJS для построения интерфейса;
 * Использование библиотек UI (jQuery и другие) запрещено;
 * Использование препроцессоров и систем сборки приветствуется (Jade, Stylus, Gulp);
 * Архитектура должна быть масштабируемой;
 * Приложение должно работать в современных браузерах (IE11+) и на мобильных устройствах;